miss咗班機可以點算

依家濟留機場

$$$$

返屋企

打飛機

買過張囉……

俾錢買過.... 真, 你嘈你扭計都無用

上網搵last minute ticket 平過問airline....

lur地同唱鄰國國歌
一般職員都會安排你上下班機